Coffee餵奶奶

我都想飲奶

D奶假架

啜啜啜

我都想飲

肚痛都想試下

飲既係 Latte定Cappuccino

痴撚線

又要打丁

胸懷大痣

一見到佢就諗起劉馬車

入錯黎 諗住睇老奶奶

媽媽

痴撚線!

Coffee 係咪唯一一個有情色醜聞之後無點樣俾人討厭既女藝人

因為佢安份守己 真係專注搞好自己檔生意

冇討厭之餘仲受歡迎咗n倍

Coffee個關公勁到

起碼無話自己好天真先

真係勁 殘廁搞完嘢反而上到位